# API-Rest-_Consulta-de-City_Brasil


![re1](https://user-images.githubusercontent.com/66983974/118377766-b96b9980-b5a5-11eb-9add-67309141b893.jpg)


![re2](https://user-images.githubusercontent.com/66983974/118377775-ce482d00-b5a5-11eb-8efa-0767d5c6d16b.jpg)











Construindo uma API Rest de consulta de cidades do Brasil do zero até a produção 

 

Neste projeto, o desafio é desenvolver uma API Rest de consulta de cidades do Brasil com dados comparativos, com o propósito de navegar pelas boas práticas de Java e do Spring, popular o bando de dados Postgres e criar um serviço para o cálculo de distância entre cidades. 
